今次cyberpunk 算唔算幫pc撚屌打左console 撚一鑊?平時啲PS撚寸寸貢而家都唔敢出黎柒

幾個月前啲post
Console 撚仲串話PC貴又要做工程師
幾千蚊console 玩到一萬PC嘅野，仲要壽命長好多年
又唔會有bug話唔相容出error乜乜柒柒
一插即玩

然後又屌PC冇game玩
有跨平台game 都要等一年

再屌PC撚多外掛
Mod 係細路仔先玩，大人只會正正經經享受遊戲

然後屌埋Pc撚喺廳插電腦打機on99

總之console就係價廉物美又方便，但體驗仲好過PC

點知一隻cyberpunk 就收console皮
俾PC話係窮撚
用埋啲落後科技想打正game
所謂幾千蚊媲美一萬蚊PC嘅PS5 Xbox x 都原來次一級，分別勁明顯
好嬲好嬲又冇得駁
而家變成真正gamer 玩PC，窮撚玩console 睇次一級表現嘅局面

唔好講咩小朋友先做選擇，主機PC雙修
你睇出面啲罵戰post 同哀嚎post
就知幾多人雙修

ON9仔先單修

Ps5呢
Ps5點?

3080咁貴我諗緊ps5算

不嬲都係窮撚 又唔識電腦野先用console機

利申 窮撚 電腦白痴

唔使用雙修迴避今次Console 比唔上PC嘅事實
Cyberpunk 今次開左個頭
之後陸續有黎

人地PC玩緊ultra 光追4K 60fps
PS5 xbox x 想揀1080p 60fps 光追都好多驚唔俾你揀

你見幾多圍爐post 日屌夜屌，但steam 遊玩人數長時間八十幾萬一百萬人講到隻game 又垃圾又差過watchdog 咁

雙修根本就唔會得閒屌，好嬲好嬲

幾時有人講pc無game玩
不過外掛多係事實
只係佢而家未有online姐

同之前各遊戲平台玩家IQ單新聞一樣

小朋友先做選擇題

畫質差
聽聞下年有次世代patch

PC都用返PS撚成日講嗰句囉
人地玩左一年你先開始玩
嗰時MHW串撚到

Pc 有得玩mod已經贏晒

唔算啦
用緊3090都係叫行得順
張卡出咗冇耐已經揸到盡

玩靚單機GAME -> PC
玩ONLINE -> CONSOLE

大撚把PS撚咁講
冇對馬，冇GoW ，冇P5，冇last of us 咪冇驚囉
Indie 驚戰略驚電競驚佢地唔當係驚嘛
Switch 喺佢地眼中一樣係冇game 玩架

真
pc 太多外掛 睇fallguys就知

砌部電腦3080 都要萬七啦 點比呀

真
STEAM每日都100萬人玩
仲未計GOG果班
究竟有幾多屌隻GAME垃撚圾既有退錢
定繼續邊玩邊屌

2021年都就快到啦 萬七蚊都俾唔起唔好學人打機啦

真係打開機一定係雙修架啦
盲反講嘢根本無人care

之前啲驚pc版移植得差又唔見佢地咁正義幫pc抱打不平

console=廠機
pc 可以砌，點鬥

Steam 嗰一百萬人有幾多個用30系卡呀
10系係主流
20系卡已順玩高畫質
你本身有中高階機根本唔使再砌

廠機ROG,Razer, Alienware...

如果唔係CDPR嚴重欺騙PS4玩家會有機會比PC撚屌打Console撚

Pc幾錢
Ps4/ps5又幾錢

之後陸續有黎

佢地會話人地遲d 比pc 玩係因為要額外optimize

笑撚死，本末倒置到仆街

冇野架
而家PC console 分別越來越大
唔砌PC咪接受自己玩次一級performance
以前分別都冇咁大
班console 撚一下子未接受到姐
部機新買都差過20系/高階10系PC係崩潰啲

Console打機仲好易頭暈

所以根本冇野好比
ps4,5 不嬲玩獨佔遊戲

仲有d ps4 撚，人地出比你有得玩，再慢慢patch 你已經感恩啦撚樣

佢哋好鍾意就話 喂GTA 同rdr2 出果時無咁多bug 好smooth 喎，梗係啦撚屌，人地開頭淨係集中開發ps比你班大帝玩，rdr2獨佔平台成年，GTA 成幾年，咁都拎得黎打飛機

我可以咁講，如果唔哂時間optimize 比ps4, 大家唔洗delay 到十二月等班撚樣有得玩仲係咁屌

應該要3修
PS PC Switch
垃圾搭車手機game唔計

畀成萬蚊砌機仲要差過console就死得啦

我用970都開到low畫面順啦
一部腦夠玩4-6年 唔追最新spec既話

講啲咩有錢都唔係咁洗嘅人
只係因為你窮

用ps4玩witcher 3嗰時都lag lag哋 又load得慢
用電腦玩真係兩個世界嚟
點知有人中伏用ps4玩cyberpunk

用PS5 玩
4K HDR畫面唔差
都會彈GAME 但唔多

一部console spec 一樣玩十年 咁環保 點追pc

你自己下面都講steam嗰一百萬人入面多數仲用緊10系（其中又以1060最多），你講乜鳩光追4K 60fps 至於ps5 xsx用家比3090 3080屌打又有乜所謂姐，不嬲大家都承認高階pc先係極致畫質㗎喇，只不過console最具性價比咋嘛

見樓主得部pc就當人生贏家 就知on9

你個世界細到想像唔到。

PS撚咁窮酸學咩人講其他部份
即係呢個部份差過你，但我其他部份實贏你
精神勝利法

樓主都冇話自己人生贏家，但無可否認有錢、追求極致畫質一定係玩pc，今次cyberpunk 哩個差距就特別明顯，有班console 撚咁都唔明成日笑鳩pc撚先係問題

其實不嬲係得console撚會話PC唔值
PC撚10個有9個都係對打機有要求 你覺得佢地會無console玩獨佔咩

利申: PS4 PRO SWITCH PC三修

1060同PS4 Xbox 比都贏
起碼順玩
至於次世代機
大J玩左Xbox x一晚，覺得畫面超矇似720p
用1080ti都即刻好好多屌打新主機

有啲人唔用外掛打唔到機
同強國人一樣

咪係囉
砌得PC嘅
要買多部PS有幾難
Console 就串串貢話有console 就夠喇
Console 都屌打PC唔使再砌

樓主都無講係人生贏家
但你咁講就證明酸到變人生輸家

得ps咋

Switch自知機能不足
Xb冇咩人玩 加有game pass
呢兩個冇咁大聲

原來已經出到3080

利申 用緊9XX單開仲好順
但佢有時雙開就會頂唔順

3080都貴？ 樓主係唔係無買過display card

電腦我都有, PS4都有, 只係唔明講到好似好威威咁，幾萬蚊電腦算得係乜錢

pc毒撚

Switch: Actually switch has the best gameplay.

Xbox & PS: Graphic is all that matters!

無錢的確ps系列係性價比高
但你有錢根本唔會care性唔性價比高
世界上太多窮撚 總係覺得自己好醒咁
搵到平野或買到平野就笑人
有幾可享受緊好野嘅人會刻意去笑人用平野

真係有好有唔好
不嬲PC貴啲但有畫質
Console機價錢又平民啲
各有各好，唔多明樓主諗法，有咩好屌

追畫質既咪比貴玩pc囉
唔求畫質窮撚既咪玩console囉

ps狗不嬲都弱智

係 pc撚好威 ok?

有3080 3090冇PS5個d好打極有限啦
利伸 得2080ti ps4

咁同Ps5比的確貴

以前PS撚屌人嗰時從來唔會講咩各有所好

關咩事，如果console run唔起隻game就唔應該出console版, 要出咪出ps5 xbox x/s囉。你有冇見過console 玩家屌過無得玩half life.

再講，用pc嚟話人窮真係戇撚鳩，等於啲人用成個月人工出部iphone咁笑人地部舊電話，不過好多真有錢人跟本唔care用舊電話/䟙機。除非你話唔用炒價買ps5嘅都係窮撚,咁我無嘢講

兩樣嘢都好撚平。。

有冇crack trainer, cheat?無限HP

我自己就從來冇屌過呢樣野
本身兩邊都有打，但有時即使係同一隻game都好有手制同冇手制個feel分別都好大

使唔使咁撚mean

次次都係PC窮撚引戰，部PC淨係玩到LOL既窮撚先會嘈，仲成日用console嚟引戰。正常人係雙修

家用機唔係無用嘅
買嚟玩獨佔囉
cyberpunk呢啲多平台單機game
玩家用機實出事架啦

上世代console既末期都好拎黎講
xbox360/ps3末期隻battlefield4咪又係一樣情況

毒撚有錢到3,4年就用萬幾銀換機
另一邊就攬住部7年前2000銀既電子垃圾係度叫春
咁我寧願做毒撚啦

自己就雙修 好似gta5咁

Console又快啲出 玩落無pc咁攰 可能因為手制
但遊玩既流暢度點都唔及pc

同埋pc畫質又另一回事 靚咁多

好game 有時間既 我通常兩邊都會玩
唔同既享受

樓主又無話有pc好威
只係班主機撚成日話自己部機既性能同高階電腦差唔多
on9仔先會比皮幾野砌部電腦
好啦 而家睇到原來pc同主機個gap仲闊撚個林鄭個閪 你班主機撚又唔肯接受現實
真正鍾意打機既人pc同主機都會有齊 (xbox呢啲電子垃圾就是撚但）
今次2077大大巴打醒你班主機撚係好事

玩得PC既點會冇錢出console
你班console peasant以為個個都好似你地咁撚窮咩

拎Xbox X 同PS5出黎講都唔好得幾多
Graphic 一樣唔靚

最神奇係見過人笑鳩人窮買唔起ps4
屌, 人地隨時一張卡都貴過你啦
利申: 三修

我個pc case已經=一部ps5嘅價錢

我覺得唔係揸盡張卡
係啲廠商見硬件進步得快
反而偷雞唔使做咁多optimization

14000一張卡 vs 人地2000一部機

咁都叫屌打, 真係殺敵一萬, 自損3千

true

咁我又覺得唔拎得PS5 xbx黎比 依家果隻係PS4/one版 下年再拎PS5/xbx版先知個graphic係點

就算 PS4 Pro 都已經唔多夠力
最記得18年買咗部PS4 Pro ，買咗witcher 3玩都係大約30fps左右
一收到風話出PS5即刻放咗部機，蝕幾佰蚊玩咗差唔多一年

之後用電腦玩隻狼，再睇番啲人又係到屌
估唔到cyberpunk 又有人中伏

console係玩獨佔或者multiplayer，完

你都on9 一分錢一分貨 三千幾蚊既console 點同成皮野pc鬥

萬幾好少錢講真⋯

拎7年前既產物run cyberpunk
本身就係值得吹奏既一件事

d 人係都要拎 ps4出黎同現役比較畫質fps根本係心理有問題

話ps4問題果班都戇撚鳩
你一係唔好撚出ps4版
出得就起碼都要有正常遊戲體驗
ps4一早已經有好多畫面靚又流暢既game
你整game有責任俾返最低限度既體驗人
你覺得部機做唔到你要求一係就唔好撚出
直接pc+ps5+xbs
出到咁就預左俾人屌

我從來唔屌pc撚但呢個post d pc撚真係好撚核突
公司問題都有得打飛機
邊有咁多人屌pc撚呀成班被害妄想症

巴打玩PC淨係買一張卡？

咁要同之前話幾千蚊家用機屌打pc嘅人講

咁又係, 連登個個fg都50k

冇對馬=冇game

係得on9先以為主機會好過電腦

電腦話換零件就換零件
傻鳩主機幾年先換一次

好撚mean

其實1000-1200呢個價嘅卡已經勁過ps4

3系已經勁過ps5，比得起錢冇乜問題

在PS4/PS4 PRO尋求畫質是否搞錯了什麼?
PS4都已經進入古董級別
不過官方都有問題，如果一開始係1.4版本可能成件事會好小小
係咪應該叫眼高手低
最不滿只有彈game

利申：用PS4 PRO玩2077用家 買唔到又抽唔到PS5

題外話：不過未來應該唔少人會轉移去玩PS5 既FPS GAME , 因為可以直插鍵盤滑鼠
即插即用（當然都要隻game支援）
享受無外掛既清新空氣

Console 係一分錢一分貨，pc係十分錢兩分貨，睇你點選擇囉，咁係有人願意為多一分貨付出多九分錢嘅

但唔計cyberpunk
之前一直都串得冇錯喎

利申 得PS4

睇到出面班盲反撚就想笑
得部PS4仲係度串柒柒
有個仲要連game都冇買
仲好意思話人死忠護主

你用量子電腦打機？
想睇你世界有幾大

又完全封鎖多一個小學引戰撚

係fallguy本身公司細
online game有外掛因為server頂唔順
依家server頂得順但自然俾貴好多同埋開發成本高好多
所以先靠client return data然後server就照食
如果全部server side 計算就唔會有咩飛天加速秒殺外掛

我都想講，比多少少，二千已經開緊full high,講緊唔係開rt 都已經好靚

成日就話要買3090 呢d 黎比，極端化件事冇用，根本好多中階電腦run 得好順，6千蚊比你玩飽啦

只係太多撚屌又要2k 60fps/4k 60fps, 又要厭貴

ps撚不嬲都ON9,
當年XBOX 畫面正過PS2, D PS撚就話XBOX遲過PS2出, 硬件新D, 畫面靚過PS2 好正常,

到XBOX360 同PS3 比, 今次XBOX360 早D出, 班PS撚就話 XB360 早D出,
OS, DRIVER 一定成熟過遲出既PS3 , 所以先畫面靚D

利申PC, PS4, SWITCH 3修撚

良好遊戲體驗

pa5 $3980，咁係咪應該整返部$4000嘅電腦先嚟比？

14000一張卡勁過2000蚊一部機幾倍
2000蚊一張卡 勁過 2000蚊一部機

咁就睇你自己有幾多錢
買2000蚊一張卡定14000蚊一張卡啦

2000蚊一部機就

萬零蚊好少姐 定係連登變左做學生哥forum .?

叫你玩彈game既cyberpunk 你o唔ok？

再補充多一樣嘢

公平啲講 CD PROJEKT RED 算係肯長期support， 我諗兩年後應該係OK啲嘅
但大部份 game developer係懶過閪，console game 係唔會再patch
game engine frame rate 鎖咗30fps，話之你PS5， 佢唔patch就無得攪

反而係PC出通常唔鎖 frame rate，加埋mod, 乜古怪嘢都有好似60fps -> 120 fps, HDR mod, ray tracing mod, 21:9 mod
結果反而係PC用家可以貴有貴玩，平有平玩

Ps4窮撚表示駁唔到
有錢出年砌部pc算

唔係囉
家用機係遊戲機
電腦始終係電腦
你要用電腦打機
就預咗俾多舊錢將佢變成遊戲機
性價比完全無得比

XBOX Series X 用家表示感覺良好.........
3880蚊一部Console o黎講佢盡哂力......

唔好話用pc版同ps4 o黎比.......
平時D 索尼粉好鐘意踩Xbox , 呢期都無哂影..........

ps5 行唔行到photoshop?

樓主咁嘅 明明係CDPJ錯

一隻開發落PS4到嘅game整到勁lag

PC起碼3080先有2k 60-80 FPS
你又講到求其一萬蚊機都玩到咁
未計PC 一樣多bug

而家五六千蚊都玩到既巴打，不過就預左唔會full high, 不過砌部八九千蚊既PC 包你發現打機原來享受咁好

情況就好似你近視，做完激光矯視睇野清一樣

你要對等價值咁比
PC夠可以做其他野唔止打機
Gaming PC 起碼要同PS+文書機價錢比
圍起其實差唔多

唔好話咩本身可能有文書電腦呢
PC撚本身都一定有PC
加4000升顯示卡一定屌打PS5

唔好嚇我，我3700x 5700xt 無超頻全高效都穩定60up

有冇開RT DLSS先？

吹水就無謂啦3080 2k RT 開埋DLSS 先有 70-80

Pro玩witcher都係麻麻

3080
一張2070已足夠

ps4 = 窮撚既signature

5700xt 開咩9 DLSS
你傻撚左？
吹水就無謂
5700xt 點會無 70/80fps

amd 開radeon 鋭化其實好好J, 我5600XT 都full high 已經靚到爆

終於輪到我哋PS5撚串柒死窮ps4同pc撚

啲bugs多到咁
說好的自由探索呢
咁垃圾都有人護航

Pc撚：冇4k點玩呀 冇60fps點玩呀 但唔同人講自己部機砌幾錢
console撚：玩到就ok了

利申雙修

2k 4K 光追 60fps
有機會成代PS5都做唔到
要3揀2

要3揀2好多中高階顯示卡都做到
肯俾多啲已可以全取
Console 你肯俾多啲都冇

Console 撚對PC撚會講玩到就ok了
但對switch 同以前wii 撚永遠唔會講呢句

上一代2080都玩到穩定60fps

添d黨
添多500上3070啦 添多2000上3080啦
btw新主機不嬲一出廠商都未識有效地用盡部機性能架啦 比多2，3年再睇睇做唔做到光追60格啦

你串人之前都唔該睇下張卡有無得開光追先啦

其次唔好同我講只限開光追人仕，因為我買果陣就唔打算玩光追同只求高畫質。

當然一樣屌打緊主機

用2013年嘅機玩2020嘅game

單機驚可以pc
但係連線驚真係不了
外掛點都解決唔晒

老任市場都唔同其他平台 冇得比架wo

傻仔用mouse打機 喺PS4玩唔到係廠商問題，ps玩家合眾一心會令佢哋最終屈服

3080貴?窮人唔好學人打機 乖乖地返工啦

最撚好笑係班ps撚剩係識笑mhr起格
咁追求畫質但又拎住部ps4黎玩mhw 笑到仆街

利申：一樣組合嘅三修

香港真心少人玩埋Xbox 四修，反而買隻Xbox掣打電腦居多

以前試過買齊Xbox 360/PS3/Wii U(屌呢部Wii U好撚毒無人玩但手掣mon又幾正)，3DS都換過兩次

最尾依家可以三修已經好舒服
一部Switch攞出街搭飛機煲，PS4就照玩啲老撚土日系game同SONY titles，電腦就係食畫面

其實唔明有咩好嘈...呢個係game公司問題...
你整隻game出黎..你可以剩係出ps5...同pc版..
但係佢整得ps4版出黎.. 就一定要確保ps4 都玩得順暢..
佢要降低畫面質素係在所難免...但係以家已經超出左降畫質既問題..

整做gif 貼堂

我四修
pc, xbox,ps 同switch

想盡可能招攬多啲苦主 圍爐嗰陣少啲人潑冷水 咪收吓口

咁又唔好咁講
PS4版搞到咁撚樣CDPR都有責任既
但之前有班PS4怨婦日日開Post係到怨天怨地，又真係幾撚煩既

水退就知邊個無著褲

都係講返我用開左光追FPS計佢用唔光追計姐

高畫質但係唔開光追重算唔算高先？
2077開左光追係第二隻game咁靚喎

算啦
世上只有ps5有game玩

好難討論

CLS真係有人四修

曾經試過有Trade in優惠時衝動想買Xbox X，資料都填埋，但落場俾錢前縮咗沙

得罪講句

2077 冇開光追係低畫質

得張RTX 2080Ti，如果光追真係咁重要
咁等我買到RTX3080/3090我先落2077呢個坑

有錢但就係唔益炒狗

如果係屋企啲陳年文書desktop 想玩得順新出嘅game
可以直接插graphic card㗎咩？
唔係粒cpu、ssd、火牛呢啲都要換咩？
聽fd講加埋加埋都要8000蚊

利申我真心唔識 屋企得部陳年文書desktop同埋一部文書notebook

2080ti都開到啦

十分同意
2077冇光追 = 切左jer嘅男人

唔夠60格唔想開

2080 Ti 你預 1080 60-70 FPS 去到有啲位跌到 30

嘩屌原來$3200嘅console係比$15000嘅pc差啲
strong post 樓主好醒

靜啦屌，嫌顯示卡唔夠多人炒咩屌你老母

console's input latancy = not suitable for competitive games
even call of duty esports tournament uses pc instead of console

計埋炒價咪差唔多

ps5都還好
XBOX就真係畀狗玩明知將來9成GAME電腦都會有, 但D CHEAP閪為咗平幾舊買部電子垃圾返去

是鳩但，平時唔玩FPS

但係就有玩Fall guys呢隻game，無外掛狗響度飛天已經開心好多。

我個男角無jer 的

回正題，當然有光追係唔同，但一來同上面巴打講，唔想益炒狗

第二就係我自己睇重劇情果d多，畫質唔好太唔近代就可以。

Xbox係 xbox one
好耐無掂
ps4 pro有少少壞

switch就間唔中玩

電腦係主力

插都未必插到
個老母板未必岩
然後你個火牛又應該唔夠力推張卡
再然後你既ram可能舊版本加細容量
跟住重點既cpu都要換

玩到cyberpunk咁換部新既機
8000-9000走唔到

不過砌機有好處就係可以隨時加減換野

唔通好似console機咁萬年不變咩

四修又真係無乜必要，PC、PS5、Switch三修足矣。連當年我最鍾意嘅Halo嚟緊都出PC版，XSX好似無乜獨佔game，對我嚟講暫時無買機嘅理由。

的確係
halo出左pc版
我部xbox one都無再點用過
係可能朋友上來先開來玩下咁

ps5 幾時至唔洗食炒價

gif好難做到lag嗰種神髓

無錢想打機就主機，想有真視覺享受未砌部勁電腦，呢d量力而為，比價錢晒9氣

平時課少d on9手機game啦

pc 都用到 xbox/ps 手掣

咁你地會幾耐做一次換件

同埋can u run it呢個網係咪廢的

有冇圖

3年一次

吓不嬲pc都高尚啲優秀啲架啦 console撚自己心底裏都知 所以佢地狗吠pc撚唔會理架喎

Yap 真係鐘意打機既人都三四修

都唔知有咩好比

但冇獨佔使我放棄xbx

多謝M$幫我慳番幾千

跟本就係燒錢唔介意賣唔出
而家係咁有唔同新game係佢個pasd到
年中都洗少好多錢

Switch修黎真係唔知做乜 買返黎玩左陣zelda就封塵 係朋友開party先開黎玩 次次都放到冇哂電要叉成日先開到機

三修撚
Pc砌完仲有得剪片整3D其實最抵用

換野咪又係一次換哂啲野，一換U基本一定要換埋老母，換DISPLAY個價又等於成部CONSOLE咁

佢個網都幾方便，點解話廢？
如果你好追個畫質，fps咁個網都係參考
即係你係開到隻game, 玩得爽唔爽就另外一個標準

你睇下預期想買咩機/cpu同display card
係個網到可以估計到玩到咩game/咩game未達要真

幾耐換機就睇錢
有大把budget咪一次過買/砌部最 top性能既，咁咪起碼6-7年都玩到新game
當然前提你唔係追求最高性能/畫質，但求玩得順既

咁好似我呢d無咩錢但係又想玩新game咪將就下
買中等性能既，都玩到5-6年
係後期d新 game你玩都未必玩得爽

我宜家最少玩反而係ps 淨係用黎玩獨佔

ns反而因為便攜性 放工搭車會拎嚟玩

你無老任信仰先講得出呢句

當年部Wii U，就算廢，淨係買嚟玩Nintendo titles已經係一個理由。

咁多年都要換晒啦
新砌就或者可以幾年換下野又續到命咁

不如問下幾時至可以 $3980 買到部行貨 ps5

樓主任狗

用Mac打機表示： 咩係Cyber plank? Sims 4咪幾好玩。

所以咪冇人玩cyberpunk 囉
出到淨係pc 先支援到

Stadia 今次威返一鋪

但玩啲特擊野既靈敏度 流暢度 或者控制 點都及唔上mouse..所以我先會兩邊都玩

講到尾一分錢一分貨囉 玩單機game都要睇泥膠真係不了

下，我 3900x + rtx 2080 都推到 2k rt ultra + dlss ultra performance 70fps+

Steam嗰一百萬人係幽靈黎
同埋賣左1700萬套

can you run it 好網黎
硬件野唔爛都唔搞佢啦

啲 bug 衰極最多都係要load save
未試過彈機

講真依家你砌部3070玩2k 144, 唔計mon, 價錢都係講緊1萬鬆D。(你玩ps5都要買4kmon/電視)

再講你部電腦功能唔單止用來打機，特別呢排成日home office, 有部好電腦做野都爽手d。

你有ps5一樣需要有部電腦， 一部文書機+ps5價錢根本就同一部中高階打機電腦差不多。

既然係咁我做咩唔一步到位?

Console撚話我有得玩Spider-Man 贏咗

冠希：岩岩同你打完c8punk發現每次場景多野你部機就lag

如果你解決唔到呢個問題冇得同我部pc鬥

文樂：⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

港行個價的確貴
仲要可遇不可求
勁多人排隊等收卡
唔知幾時到你入到手

amazon 呢啲全球玩家芒住更加唔洗講
只能講呢啲機會不屬於我的

隻game係ps4 run唔到未唔好出ps4 ver.囉
出完咁多bug就由game廠問題變左玩家問題

點會唔夠
你開 4k？

4K電視，未有VRR，平時2K已經要開V sync打機

想換電視但就嚟搬，搬之前都買唔到新電視

你第一句會唔會太矛盾？
啱先講完唔計mon，轉頭又話玩Ps5要買4k mon/電視

我電腦用緊兩隻mon
一邊部電腦Render野，另一邊就用Ps5打機
已經方便過一部機過啦

暫時隻game得ps4版
而家ps5係向下兼容玩緊ps4，所以都係廢
真。ps5版要等下年先出
xbox都係一樣情況

何必咁樣互相傷害呢?
利申:雙修

你講信仰唔洗討論啦
就算到依家都有收紅白機玩 有信仰乜都唔係問題
事實上好多人都封塵

其實 gpu上去要水冷 頂唔住

公道少少，新主機版其實未出，所以只係p4末日

講明ps5 版21年先出，預左買ps4 版送埋上ps5 , 仲叫人唔好出係ps4 , ps5班人唔洗打機咩

不如唔好叫人唔好買好過啦，講到而家玩ps4就要買cyberpunk 咁

我部Switch都封緊
但啲titles一嚟就要解封

PS5 1920 x 1080 60fps
XBSX 3200 x 1800 60fps

xbox有咩問題 ?

3060ti la, 唔係個個都咁有錢

咁而家p4版的確係離譜咗D，又曚又lag，咁大班人預購比人水，屌佢出p4版都合理

請問幾錢?
你送比我ok?

SX個1800P係Quality mode先出到 同埋係Capped 30FPS

XSX 仲有 Dolby atoms
$3880 根本冇得輸

其實又咁睇啦 用電腦打機唔係唔好 但會認為電腦其實係一部工具多過娛樂用品 用console打機其實咪好似將自己抽離工作同學習姐

不過無可否認 雖然用ps5玩到爆咗機 都想喺電腦玩多次光追60fps

witcher3都買齊pc ps 唔爭在嗰少少錢

xbsx而家都係玩緊xbox one版
xbsx同ps5版都係下年出

你熄左個 Quality mode 都係行緊4K 60fps

又或者問點解PS5都仲係行緊 1920 ?

XSX同PS5個60 FPS MODE
都係1224P
幾個Channel嘅pixel count都係咁
唔知你個數值嘅數據喺邊度得返嚟
我自己都係玩緊XSX版
Performance mode一定唔係4K嚟
咪撚戇鳩唔該

大亂鬥 splatoon 已經夠玩幾年啦

窮撚一個
用垃圾電腦玩indie 同電競game ps4玩大廠game
利申不嬲唔預購 一律等出咗 睇評價決定

嗯，你說得對

真係唔明咁樣踩低人 抬高自己有咩意思
唔同平台各有各好 買撚晒想玩咩點玩都得

咁老實講佢地講既有啲都係事實，多外掛，價廉物美呢啲都講得無錯既，不過我自己就一見到啲gameplay就知console一定唔夠pc 黎，所以唔會用console玩

利申雙修，宜家用pc玩得好開心

等PS5出貨量夠先買 完

老老豆豆 2077又未爛到要退錢嘅程度

但係會越玩越覺得多bug到係半完成品

我唔gur嘅原因都係因為delay咁耐畀個early access我不如直接同人講而家係early access要時間去update好過啦

萬7蚊

我買部ps5 3000幾蚊 （正價）

ps求有得玩到
pc求玩得開心

非獨佔老鏈都玩pc 畀同一舊錢買次級體驗就真係低性價比喇

要幾窮先至可以為部機鬧交
Console係平
但係pc貴極，當你加埋"電競"野
俾盡你咪又係under十萬
都係碎銀
為咗啲戇鳩嘢鬧交嘅都係窮
唔使分得咁清楚

同樣地 有人食茶記扒餐好開心
都有人要食就食A5和牛

個人要求低 玩到就得唔理好壞咪淨係玩ps5囉

娛樂自己嘅野 都要成日計住計住 玩都玩得唔爽啦

但係開low真係享受唔到
人物真實個投入感大好多

個人要求低 玩到就得唔理好壞咪淨係玩ps5囉

PS龍門最撚叻
未出mhw 前，mh喺老任機出
佢地會唔會咁講野呀
日撚日串人玩格仔

而家mhr又就出
又唔見佢地咁講

好喇而家到自己畫面輸俾人
就話自己其實係要求低，玩到就得唔理好壞
笑唔笑死人

神作

平時啲console撚最鍾意笑鳩pc撚
話幾千銀ps都玩到所有game 點解要比咁貴砌機
依家明未

屌 個個都玩新game
而家都冇左打機果團火
就算想打機都係玩下 fallguys 推人落slime就算
連ps5都唔洗追

今次Console 比唔上PC係真，但係PS的確比PC多獨佔game
獨佔game係商業考慮黎，因為相對平價既console一定reach得多人過high spec PC
否定console都冇意思，有好game就邊度都冇乜所謂

依家係叫CDPR唔夠料唔好學人出Console版
出得console又搞唔掂個最佳化不如Pc Only

對老任寶具：畫質
對pc寶具：獨佔

真話冇人會聽得入，同意手足

Pc一定多獨佔過ps

其實都係某班索粉周圍撩火頭姐
真係鐘意打機既人，梗係為game買機嫁啦
邊有可能得一部
利申：pc ps switch三修

係咪思覺失調呀，次次見親大戰po都係pc撚吹奏FPS 同mouse 玩槍驚架啦

PS 係同Xbox switch 互片姐

我覺得唔使咁痴線去到四修 除非你係嗰啲hardcore fans
利申 : 三修

呢個係將來一定趨勢，Bethesda 都M$收購左，好明顯就係為咗將來gampass 鋪路，相反sony 諗住玩獨佔呢d 套路無撚用，ps5 首發得隻demon soul remake 醜唔醜啲

你睇吓上面仲有人又屌黎屌去三幅屁，叫cdpr 咪撚出ps4 version, 我不如叫佢班柒頭咪撚玩啦

佢出PS4 就係想ps5同現有既console 都有得玩，都講明嚟緊會patch, 我都唔明佢哋班撚樣咁心急做乜，心急又唔肯俾錢砌機玩，定係想極速爆機放game 啊 好嬲好嬲

佢地最興電莖indie策略驚唔計架啦

真呀
呢堆唔計
老任堆ip俾細路仔玩同開party 用又唔計

淨係計對馬 bloodborne

我2070super一樣玩得好順，開埋光追都冇點lag
熄左仲流暢
根本未玩過pc既人以為一定要3080
Ps留返買到5再玩，部ps4打打地柴，用嚟打高達算

所以佢哋咪成日以為PC 好貴囉講到得3080 3090先玩得順咁

2060仲要手提電腦唔開RT就順行高畫質
開RT中階畫質都60FPS到

PS4撚：我唔知 我唔理，我淨係要屌9 cdpr 呃9 我，虛假承諾，做唔到唔好出ps4 氹9 我做跟風撚衝首發

xbox one and ps4 都係二手
3000都唔洗

我都係用2070 super
但都係買咗Ps4版喺Ps5度玩，就係預佢有正常表現
Day 1 行1.02版個畫面矇到幾百度近視咁
咁都唔係廠嘅實力唔夠，又要繼續屈機體問題啊？

不過多bug係真
Btw 依間廠一向多bug出名，仲勁過ubi
係佢地肯落心機fix 先係重點
巫師一出都好多bug
係咪多左好多平時唔打機既人打機先變成咁？

而家日系都成日掉上steam
最近有大腿鍊金術師同p5s

多平台GAME一定玩PC
部PS只係要黎玩獨佔
你老味30FPS都頂得順

一定係，佢地真係唔知呢類rpg open world 真係有幾多bug 下下拎gta 同rdr2 黎比

上古卷軸同fallout bug已經係典範，所以玩過佢哋根本都唔會覺得cyberpunk 有幾誇張，仲要我其實真係冇點遇到bug

開下steam vr 都多過ps vr
Console得ps有vr

係，硬件升級得太快，你諗吓ea 都同steam 合作，gamepass 越戰越強，PC Gamers有福了

有pc梗係玩pc嫁啦
多修既重點嚟
獨佔先係玩其他
同埋間廠出名係多bug，但會fix
唔係話盲撐佢，但玩開依間廠都預左等佢fix同中bug

出Witch3嗰期叫做細廠，一出多bug肯fix叫做做得好
過左Witch 3之後升格做大廠啦
唔通仲要同以前一樣等佢patch 一年半載先叫正常？

PC玩high Perform Master Race係一回事，無人屌佢有問題
Console出得差咪代表間廠唔夠料做最佳化，咁都要盲撐唔俾屌？

岩呀，唔集中資源serve佢地就話人地垃圾
同西客有咩分別
Pc玩家都忍左ps4好耐

右邊成粒麥提莎咁

升格唔代表技術有升
上古都出到5 咪一樣多bug
遲下出6一樣狗衝
到時又嚟一次屌bug潮
Ea 隻anthem先係真正伏
Fix都唔fix下

FF7 remake

啱呀

咁就要問下點解console撚買部幾千蚊既機就係到笑依家風水輪流轉姐

同勝利球迷一樣，揾witcher 3 究極版來講，之後出cyberpunk一來bug 就放到勁大，你大廠喎，咁都optimize 唔到ps4 你廢 你唔盡力 你呃人

咁又係七年機齡，二三千蚊性價比咁高既ps4, 玩埋2022年d 3A game 都無問題啦 喂gta 同rdr2 好smooth 喎

間廠不嬲都唔係勁個班嚟
你可以放心屌佢，我純粹係建議大家有pc就買pc版姐
因為依間廠你冇一頭半個月都伏硬

《Monster Hunter：World》PC版已於STEAM平台開放預訂，並於8月10日正式推出！

可以pin返

好多人steam撚只係因為本身有電腦
DL左steam 先開始打機
好少可會再買多部console

其實我覺得都2021年，仲用緊2013年既hardware黎打機本身就係有問題...

好心ps4撚唔好係到阻礙遊戲發展

我frd玩PC版連game都開唔到

Console撚已成敗軍之勢
無謂狙擊

我3060 10代i9 samsung 1t ssd 32g ram都窒喎

3060 8G喎

用pc都要打飛機

打機中意用咩打未用咩打囉

MHW係PC玩左幾百個鐘淨係見左兩三次外掛
一刀獵人係咪都市傳說黎

我用XSX玩，呢一幕， 見到個肥佬都呆咗。 以為自己玩緊Xbox 360

正價買到先算，到時我地玩完三條路線玩緊mod

曬命真係好唔好品味
窮得只有錢

"master race"

入面啲PS 撚串過馬撚

真係唔知做乜鳩
我架車每個禮拜做次保養都買到佢兩個case啦
又點撚樣啫

清你平時有冇俾人撚到話你直必腸

等佢fix返隻game都一年半載啦
而家玩咪盞side左

痴撚線用XSX比PS4
你知唔知Xbox one的表現比PS4 仲差
之後Ps5幀數穩定過XSX
當然最勁都係pc

又撚多件直必腸出嚟
起完底都知咩事

事實
連登看世界?

我成日得罪人

無咩好嘈
一張2080ti 3090 幾錢（仲未計ram cpu nvme)
一部ps5 又幾錢
畫質根本無可能比
我玩槍game多，只打pc ,從來睇唔起ps xbox撚....

哇，睇唔起
好撚型啊

我窮撚，部pc連4k 60 ultra都推唔到

抵過2080ti咁多都叫貴

撚到人好型啊
邊個直必都未知啦

都好過ps5 xbox x 喇
人地似720p咋

呢隻game都唔會預ps4推得郁啦
ps5推1080p都仲可以嘅

有人嬲嬲豬

唔係真係有人覺得console好過pc啊嘛我以為講下笑架咋喎
不嬲都係買唔起或者唔識買靚電腦先買console架啦
利申就係窮撚同埋見有P5呢類獨佔驚，當買驚送ps4囉
同埋都有驚用手掣爽啲嘅，但係電腦有得揀用mouse keyboard定手掣，console就戇鳩鳩咁局住槍驚個啲都要用手掣

聽到大把pc都話唔夠機能推郁
Ps撚買ps5又得
根本兩邊都有勁多人中伏
何以見得pc撚攞到1分

屌，我有幾秒以為個4G 收唔到

嗯

只計cyberpunk, 其實PS5 即係咩級數？2070？

一般黎講PC 順同靚過主機好多
4k 定1080p, 光唔光追睇顯示卡
但都有不錯表現

無論係ps5定xsx 都係for 4K gaming 㗎 xsx gpu 算力相當於2080s ，我諗應該屌打在座九成連登仔屋企部pc

你邊隻眼見到我用 ps4 同 xbsx 比

其實好簡單 , 你部ps4 七年前 , 原版xbox 1 都係7年前
兩部已經過左時既電子產品 都有得比你玩仲想點 ?

然後xbsx 有得比你簡效能
你想4k 30fps 定 undner 4k 既 60fps 又得
ps5 就set死 1920 x 1080

其實真心應該擔心既係
新世代console既第一隻大作就幾乎搾乾哂兩部機

之後D game仲點寫

而家主機嘅cyberpunk 係向下兼容版
用ps5 玩都唔好ps4幾多
加埋最佳化得差
係中階10系卡咁上下
正式PC 2070 係開1080p 光追冇壓力

咁應該係你聽錯

Ching你睇睇條link先

XSX performance mode=1080p @60fps
PS5 = 1188p@ 60fps
然後XSX frame drop多過ps5

想知你個under 4k@60fps 就=1080p?

用唔哂d機能，仲洗唔洗出ps5?
開發ps4 ver咪算

題外話，達哥裝返正版window未？

唔好話fallguy
Cod, apex, pubg都勁多外掛

3900x + 3080 享受緊
個Night city靚到

其實係ps撚串柒柒only
唔好拉埋其他console落水

屌得果d大多數都係窮撚，因為有錢都玩緊啦，仲得閒係到開post屌黎屌去咩？

我就ps4,5,電腦都有，ps唔掂咪用電腦玩囉

利申：只講每月交稅都買到2-3部ps5

CD project red 如果肯出到巴打你咁嘅人工請多幾個人應該就唔會咁多人屌

咁請問ps5可唔可以 推高個解像度 ?
我見ps5個包盒寫住 8K / 4K HDR

你貼果篇文幾有意思 :

Cyberpunk 2077 uses temporal super-sampling heavily, meaning that information in the current frame is derived from past frames too. The higher the resolution of the previous frames, the higher the compound gain in the current frame - the end result is a much more attractive, less grainy and blurry game. There are further enhancements too, such as ambient occlusion, which is not present in performance mode, nor is it present in the PS5 build.

xbox畫質mode有既野 , performance mode 係無既 , 不過ps5點都係無

呢隻game好神奇

貴同抵兩回事嘅買唔起個啲再抵都係買唔起

係 XSX 畫質mode 都冇4K
兩部機係2077前面都係唔得

死返去上百度啦

Ultimately, there's an interesting choice with the two next generation machines: PlayStation 5 offers the better experience if frame-rate is the primary focus, where Xbox Series X does fall a little short (a variable refresh rate display does work wonders, however). Meanwhile, if you're happy with 30 frames per second, the premium Xbox offers the best visual quality by quite some margin along with additional graphical effects and vehicle/NPC density. Quite why both consoles don't get the same features may well come down to how backwards compatibility is implemented by the platform holders. We know that Xbox allows for new Xbox One games to be 'aware' that they are running on Series consoles, opening the door to further console-exclusive features. It's not entirely clear what options are available on the PlayStation side - the unlocked frame-rate here looks similar to the kind of feature that's been added to Sony's own Ghost of Tsushima when run on PS5 hardware.

估唔到新世代主機第一隻game就教大家學識認命 :
30fps is good enough

其實唔關事，好多有錢人都係會計較

四修撚揮手

唔玩美系驚又雙修既外人路過

明明係一間黑心廠商存心欺騙console玩家，都可以拎黎打飛機護航，都真係幾好野

主機連rtx 2060 性能都唔知有冇

啦你睇完篇文，篇文就話under performance mode PS5> XSX
而ps5未有quality mode 就係咁

以上片段係我在 大地圖實時Cap的
我部PC行 2K 就有依個效果
PS5都未必做到 但係某一類Game 要避外掛PS係必需品
雙修先正常

其實有咩所謂
小學雞到呢

槍game係另一件事 主要係aim bot
因為client side一定要知道啲人係咩座標先顯示到
地圖地型建築物果啲更加有啦
就算有加密但client都一定有解密既code先玩得到
所以係好難避免 有外掛都係時間問題

有3090洗玩垃圾主機

Pc master race

Ps 系列要有畫質mode 都應該一早加左
上部Xb1X已經有

是但啦，四千蚊部機仲見到PC車尾燈仲想點

Btw , 官方話1,2 月有patch , 我幾期待
Borderlands 3 成隻game 先好似七八十GB
Xbsx update 4k patch 50gb , 變左第二隻game
我覺得cyberpunk都應該做到，希望

我身邊同事 朋友 個個封塵
完左個動森熱潮又冇人玩啦
又要等下一波熱潮

依家steam真係好方便
拿拿聲轉曬會 等冇曬d獨佔game 大家開心

你個世界都幾大下

睇到d畫面
真係想知ps4班人係到打咩飛機
ps4用家=2020 重睇緊360P av
pc撚=2020 4k av

但佢地喺想要呢方面係唔會

佢地計，係因為佢地根本唔想要

3090 = 14000
ps5 = 4000

殺敵4000，自損14000, 你認為咁叫“屌打“咪“屌打“囉
得喇得喇，知你士兵多喇.

有d獨佔game所以基本上都需要一部ps4既
除左on9 fifa基本上都係pc質素完勝架啦
特別係fps game 諗起apex出果陣有班傻尻笑人pc多外掛
講到ps4 apex清泉咁
我就試下裝黎玩 屌你老母行路都疾疾下個畫面
班低能仔隻眼仲停留係玩ps2年代咁話fps低無問題
你話gta果種rpg就無所謂 要fps競技ps真係未夠班叫做遊戲機

Steam 堆玩家10系卡係主流
已經好過4000 ps5

得個一百萬喳
賣完咪畀人棄驚

咁我寧願買4000 ps5, 始終保證5年內仲有game玩

10系？ 可能1年後已經係文書機配備啦，recommended spec已經變哂20系
2年後你再放多14000去換新卡既時候ps5仍然活得好好

其實係隻game問題大於機能問題
我玩完demons souls再玩cyberpunk
後者畫面明顯差幾皮

我都忍左班PS撚好耐
成日串我地玩SWITCH係小朋友,話我地玩埋D GAME弱智
又話我地日日J部電子垃圾,二手科技
但又唔抵得D GAME好過佢地果D咩最後生還者,地平線,BB
我份工得$37.5已經無咩錢,,慳慳埋埋唯有揀部最平又多人玩既玩下算
旦求有得玩同班朋友開心玩下
但班PS撚連我地唯一既生存空間都想搾壓埋我地

冇，見你前面話Xbox冇問題先講兩句啫
我就對CDPR樂觀的，即管睇佢二月之後隻game會變成點
另外我又唔覺得佢會淨hold起quality mode比XSX，等佢正式update 次世代patch再睇啦

老實講.我兩邊都有swich同ps5
不過我用switch係囉黎做運動
佢d game唔多岩我玩

作為玩家
我係比外掛激到唔再係pc買任何game
我都成5.6年無再update部腦
仲係停緊起970階段

pc最大問題係一係你就買最貴既gpu
如果唔係你要玩到最靚基本上1-2年就要用
分分鍾仲快過你換電話

ps4既好處就係佢有好多獨占game
又唔會online有外掛
當然畫面質素最多係7850既質素
但放起大電腦玩其實唔覺既

依家既ps5更加唔洗講.佢既lv至少3060

同你相反
PS D GAME唔多岩我玩

唔講下Death Stranding, Horizon Zero Dawn, The Last of Us 2 (畫質)其實好好? 呢個就係optimization做得好的分別

其實你知唔知XS PS5有 10-12TFLOP = 2080S / 2080
好明顯的optimization問題

Cyberpunk 根本係為左食聖誕條水
乜都未搞好就夾硬掉出黎

你吓吓都講新game 全開144hz就話姐，唔係駛鬼1-2年換咩

1080P 用RX580
我睇YOUTUBE REVIEW 都有5X到6X FPS 仲要中效能...點都好過PS4

屌 呢個post要長開
Pc撚被console撚咗好多年

分清楚
最多係ps撚
Xb同pc合流
老任唔同路線

其實從來大家都知PC gaming係完勝架啦
係有班友會因為部機而自high
利申ps撚

有人話ps撚平時好串周圍挑機

係乜野令你覺得console入面嘅硬件會隨住時間自行升級?

ps4係750ti水平, 以前係, 依家係, 將來亦會係

可能佢想講developer會optimize到盡
PC咁多配置點會有人咁得閒

萬二左右都有交易

10系卡有撚好過ps5咩你係咪痴左線
擺到明佢食效能食得好唔尋常
2系你除左卡王全開60都好勉強
唔好講咩光追

利申：第一日狗衝左 pc 2060s
廢事比你屈我ps5

得2060同PS4 pro
如果想玩買咩版好
利申 窮撚

唔好買住

老任俾ps撚蝦得耐啦
ps撚乜都屌
屌xbox 冇game 玩，不如玩pc
屌pc嘅野呢個post講哂
但俾ps 撚串得最勁都係switch撚
細路仔玩
起格
冇第三廠
數黎數去都係zelda

小島隻外賣game移值pc咪一樣行得好順
以前就話喺家用機開發獨佔game
因為可以專注一個平台做optimization
而家仲有呢支歌仔唱咩
出game不如全平台推出,食晒成個市場水仲好

cls 真定假？

如果係夠料做到全平台食哂水
今次就唔會爆單咁嘅野啦
技術唔夠又要出全平台咪炒車

點會無 Demon Soul已經係
Console market都唔細 罪大收入1/3係console同周邊業務黎
Horizon PC初期係好差fps
罪大可能計算過啦 認為fan base係幾忠心
M$就深知subscription好好賺 所以出誇平台game pass

Series X有2080S能耐都搞到咁
但10系卡都玩得到
真係optimize得好差

如果佢隻game pc開發
再downgrade落ps4咁舊家用機到
咪就出事
好似gta5,rdr2,death stranding
家用機底,再upgrade上pc到
就咁睇都無乜大問題

第一身rpg槍game好難唔玩PC
用Mouse 玩個感覺好太多
手掣要開auto aim 冇左樂趣

10系卡已經勁過PS5

近幾隻3A GAME, 你仲信呢個神話咁天真

熄特效降PIXEL都算OPTIMIZE係CONSOLE撚先BUY
你不如合埋眼

Ps5 有3060ti level? Ching 你邊一個平衡時空？

PC有錢人幫console窮撚 beta test隻game, 食野試毒，訓暖張床
Console既而家refund等班有貴pc既做返6-12個月義工tester 執靚隻game享受成果啦

我用 Stadia 玩，畫面好靚下喎

stadia穩唔穩定

好定，完全無 lag，畫面又靚又唔駛理 pc 定 console

一部電話8千蚊
>狗衝

一部電腦1萬蚊
>好撚貴 玩返console算

咁你有無考慮console為主的都唔係hardcore gamer
如果真係care最高畫質144hz享受 一早去整條勁女
佢地buy都要比對你笑?

有錢既人 睇呢Post 真是得啖笑

打機要講埋自己搵幾錢, 同交幾錢稅......幾時po 埋銀行statement

ps5 gpu equivalent 係 amd rx5700 ？
19年gpu. 同 1080ti/rtx2070S 差唔多
真係好落後. gpu發展越黎越快
console跟唔上時代只能靠獨佔game

Ps5 咪 refund 囉？

唔係喎，好多ps 撚自稱hardcore，走去屌 switch喎，樓主其實係笑緊呢班搬龍門傻仔姐

Solo game 都驚外掛？

一隻game做得差係關隻game事，點會關部機事呢

PS5 ~2080
SX ~2080S

都係習慣steam link出去部電視玩game依家. 畫面係好過ps好多.
如果ps5 pro用返最新gpu 都會過返ps5 PRO （冇黃牛價）

ps5 xbox擺明幫amd清庫存

Judy有衫換

呢個Post全部人都要

打個機都有咁多優越感

xbox series x 有vrr
ps5冇
完

vrr

樓主係咁被人欺凌，響朋友圈入面一直都係笑柄

打機無
講打機個spec先有優越感

三修入嚟留名食花生

steam用hdmi連去電視？

外掛多就真嘅
支那仔鳩到連fall guy 同amoung us 都要用外掛玩

隻閪game 就算pc黨都傷亡慘重啦
好多fd 買 2060 2070 2080呢d 根本都係勉強推

全開無問題，唔開光追的話，以1080p 計，我用gtx1080都得佢哋無理由唔得

一晚打兩鋪砌部機拓

pcmasterrace

gtx1060 low setting 4x-5x fps,

冇4k玩
冇RT玩

佢地有真4k咩

同一架構先好比TFLOP
RX6800 = 32.33 TFLOPs
即係有RX6800 1/3咁上下

頂俾官網陰左
應該計16.17 TFLOPS
即係ps5有RX6800 62.5%

57x開咩RT啊
而家得n卡既RT 叫做玩到

20系卡根本係一個笑話 伏撚到

3070 2k RT 開埋DLSS 得60 有時去到街市多檔位得50

rog個啲叫咩

最簡單黎講
即使你部desktop幾靚 你都唔會駁住你個大電視
電視櫃design都唔容許你咁做
百貨應百客啦

唔同玩法嘅
上水長期fullload 55度左右
風冷勁極都會上80度

1080

十年入面出過幾多隻game console有咁嘅情況
利申：想知，統計下

itx細細部又周街有得買料（但整一部靚嘅夠錢買4部ps5了)

你又唔好笑
好多Pc gamer用1080 RT off 60fps流暢做指標

全高?

Crysis 3 on PS3

打機都要鬥黎鬥去認叻戇鳩仔咁

全高 details唔係好記得 我記得有2個開埋超級 3070表示極限已到

真
我用1080 又開唔到光追
4K 又冇60全高

垃圾game!

970開緊mid都順

Bf4 @ ps3

每日crash 我至小2次，之後重要次次都要recover先開到機

好彩玩1個月就轉ps4版

有好多人同人爭論果時會扮大人 比對方成熟 歷練多過人
但係你今次真係柒左啦

如果2020出既新game
畫質仲要為一部咁舊既主機做妥協
我覺得某程度係拖慢緊成個遊戲界發展
你當宜加cdpr係遊戲界Apple啦
逼鳩你地快啲轉PS5
唔怪得知佢免費包埋升級PS5版本
根本一早諗好曬

其實打開機既人點會唔買齊PC同Console

有外掛先好, 打得快升得快
一刀劈死條龍好撚爽

打mh打到咁
不如改999素材好過啦

一早係PS4 玩到悶
咪間唔中係PC爽下囉
你會發覺真係唔同體驗黎

好多乞衣無計, 貴少少就屌黎屌去
但根本3/4000蚊買到部機返黎, d硬件可以點樣勁
仲話要4K + RT 穩定60 fps

我i5 10400 + RTX2060 super 8GB
2k ultra + RT + DLSS balanced
好順

係真
我部PC得張2060S 都好過console

到時人地玩緊第隻3A, console都未玩到就好笑

真
重有晒攻略知晒點揀有咩後果

惗下都爽

而家咁多野未implement佢地又迫住玩

Rog3090 full load 72C

solo game有PC平台更加要玩PC版
因為有mod有cheat

其實係真㗎

縮水狗同cdpr既分別
cdpr 就update graphic
ubi就

當你大把game債未還既時候
cheat就可以幫你慳時間, solo用無問題, online唔好用就得

用返叫雞比喻

依家來左隻新雞 pc撚 ps撚一齊到一齊禁鐘
條女見到你ps撚個柒頭
你拎左錢出來佢都叫你收返埋 返屋企打飛機啦
之後就拉左pc撚入房

重點係
Ps撚重要安慰自己：條女新黎第一job 未熱身，第班pc撚幫我地warm up好條女我地先上，又贏

從來有得揀先會係老闆
本身我仲1516睇緊買PS5 定PC版
keep住留意youtube班streamer white mice, 知道PS5都出事, 即刻決定買PC版

其實無乜野嘅，果時4k 同 144hz 我要二選一，2k我感覺係過渡嘅產品唔想玩，買電腦果時4k 144hz mon都未有，我得要取捨，下次再換就直上4k 144hz

平時仲講得通
今次你叫緊欣宜呀

Fallguys 都要玩外掛

而家最應該揀既就係等人地做義工試哂d bug先

原來CDPR死忠中意玩半成品game
仲要玩到咁自豪

點解冇死忠推下呢d post
其實Cyberpunk 2077真係好正

PS撚不舉
就唱衰條新女係欣宜
Hey come on

你地而家叫緊欣宜咋
我地等佢fix完先玩先係屌女神呀

標準答案：
我PC玩得好爽，好Enjoy
呢啲bug無遇過，我睇唔到

淨係d黑警係玩家身後直接spawn出黎都知唔係bug啦
CDPR會唔知咩
根本就係半成品game

我邊玩邊等patch
橫點每日只係玩到一陣

根本冇咩好嘈
玩開pc點會冇ps
係ps夾硬要唔知醜同pc比
好心唔好咁肉9酸啦
利申：玩開pc,砌左3萬幾蚊 有埋ps4 pro

唔少人現實無存在感咪要咁做
包括呢堆pc console互屌撚

PS, PS2年代嘅輝煌
PS3,PS4已經冇咁勁

3060

你真係唔識㗎喎

tuf都70以下